PC PRO CLUB - HONG KONG FC 招後防

宜家招收任何後防位置（ＣＢ,ＬＢ,ＲＢ）既成員,歡迎新手老手巴打(Full time or Part time)

要求:
1.有些少意識
2.最好開咪(DISCORD)
3.肯聽意見
4.有些少視野同大局觀
自問符合以上能力既人歡迎來投試腳

有意留名/pm or 請加:
OriginID : FranciscoAlcacer
TG:Alcacer5b06
(我唔係隊長只係攪手,希望成隊波大家都係平平等等，互相提點)

玩既時間多數係一至日夜晚11 - 2AM

成班友9沖曬去做前鋒中場

你個名好熟 以前係咪都有玩pc pro club 踢過隊叫kakegawa咁上下嘅隊

好耐歷史啦
唔知13定14

邊個

HKN

我嗰陣俾你地叫球皇

踢HKN既全部落地獄

報上名來